有冇手足知美國幾點復會

想知+1

push

美東時間係慢12個鐘
而家人地連9號都未到

今晚9點10點?

依家係美國9月8號星期日
夜晚11:38

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

9號幾點復會？ 9點？

留名